[
  {
    "question": "Wieviele Kühe leben im Arenenberger Milchviehstall?",
    "options": {
      "A": "73",
      "B": "34",
      "C": "52"
    },
    "correct": "C"
  },
  {
    "question": "Wie alt sind die Kühe im Arenenberger Milchviehstall durchschnittlich?",
    "options": {
      "A": "2 Jahre",
      "B": "5 Jahre",
      "C": "8 Jahre"
    },
    "correct": "B"
  },
  {
    "question": "Was lockt die Kühe auf die Weide?",
    "options": {
      "A": "Sonne",
      "B": "warme Luft",
      "C": "frisches Gras"
    },
    "correct": "C"
  },
  {
    "question": "Wieviel Liter Milch gibt eine Kuh im Durchschnitt pro Tag?",
    "options": {
      "A": "10 Liter",
      "B": "15 Liter",
      "C": "25 Liter"
    },
    "correct": "C"
  },
  {
    "question": "Wie oft werden die Kühe pro Tag gemolken?",
    "options": {
      "A": "mindestens einmal",
      "B": "mindestens zweimal",
      "C": "mindestens fünfmal"
    },
    "correct": "B"
  },
  {
    "question": "Wieviel Wasser trinkt eine Kuh im Durchschnitt pro Tag?",
    "options": {
      "A": "60 Liter",
      "B": "100 Liter",
      "C": "120 Liter"
    },
    "correct": "C"
  },
  {
    "question": "Worauf liegen die Kühe im Arenenberger Stall?",
    "options": {
      "A": "Heu",
      "B": "Sägemehl",
      "C": "Stroh"
    },
    "correct": "B"
  },
  {
    "question": "Wann werden die meisten Kälber geboren?",
    "options": {
      "A": "früh morgens",
      "B": "gegen Abend",
      "C": "nachts"
    },
    "correct": "C"
  },
  {
    "question": "Wie warm darf die Milch für die Kälber maximal sein?",
    "options": {
      "A": "18 Grad",
      "B": "32 Grad",
      "C": "42 Grad"
    },
    "correct": "C"
  },
  {
    "question": "Was ist das Hauptnahrungsmittel der Kuh?",
    "options": {
      "A": "Gras / Heu",
      "B": "Frischmais",
      "C": "Karotten"
    },
    "correct": "A"
  },
  {
    "question": "Wieviele Hühner leben im mobilen Hühnerstall am Arenenberg?",
    "options": {
      "A": "50",
      "B": "200",
      "C": "350"
    },
    "correct": "C"
  }
]